係咪好多Viu請返黎既PR係度？

日日唔係Mirror就Error又193，打手都唔駛咁密啦！

矮柒冬瓜獎門人又係on99，幫對台宣傳，賣花就讚花香，出自人地把口就百里香。藝人最怕冇人提起，就怕連負面新聞都冇。有咩抵得過免費有人幫手宣傳？

五毛pr, blocked